今晚接放學 全港18區都要為前線歡呼

區區都要拍片
證明香港人連成一線 無割蓆 無分化
等班狗同支那人精神分裂

push

幫手放上FACEBOOK比咁多區街坊知

啪啪啪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

同埋準備洗甲水幫佢哋洗
雖然唔知重洗唔洗到

做緊
梳打粉+水

1752 顏色水
接仔放學

推

買定梳打粉 買定白醋 清水比佢地洗身

同我推到全香港咁多個GROUP都知呀

買定梳打粉 白醋 清水

推！！！

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

. 沙田大學站橋面會有robot 見警察準備

push!!!

應該會有白衫 小心

roadblock

街坊有街坊智慧

小心太揚

唔好影大頭
拜託

唔好係到齋推
有入地區FACEBOOK谷幫手廣傳出去OK?
唔止得沙田歡迎前線
要話比所有人聽 全香港人都歡迎前線

好似沙田咁影咪得

pish

為前線歡呼
買定梳打水 白醋 清水
梳打水1:1水
白醋1:3水
溝定比佢地洗 黎到未必有時間搞

其實應該街坊look返屋企
一離開現場就要換衫

是但啦
見一架車出閘就歡呼
理鳩得佢

早早食飯落街

好似沙田新城市果晚咁

大圍一齊返到自己地頭就一定係自己人
班狗無咁撚早收工
見有人出閘歡呼定就實無死

未必區區得 相信好多前線會換衫

唔理啦 總之有人回程返黎
就歡呼 平時都晚晚嗌香港人加油(雖然我覺得好尷尬 建議轉嗌英文 WE ARE HONG KONG)

Up

而家好落樓去誠哥到買定梳打粉 白醋 清水呀
咪撚幫襯牛奶公司惠康呀屌你地

有冇屯門BB要妹妹接

Push

食飽飯落街散步

應對 #顏料水

特性
染料入面有稀釋左嘅 聚甲基丙烯酸甲酯 Acrylici 成份，乾左之後會好難洗甩，就咁揾水無用，一定要盡快清洗

建議
包全身，完事棄裝
- 頭：先用衫 #包頭 、頭盔、眼罩、口罩
- 頸、手：保鮮紙
- 身：全可即棄black bloc
- 鞋：即棄鞋、拎多對
- 重要：最上層要着件防水外套／雨褸

皮膚
方法一：醋 + 水 (比例1:3)
將手浸喺醋水約5分鐘，要邊浸邊捽

方法二：蘇打粉 + 溫水 (比例1:1)
蘇打粉水要攪勻，最好係用流動溫水邊沖邊捽，來回倒五六次就得

如果有兄弟身上面中左好多染色劑，要揾個浴缸浸落去！

衣物
方法一：氨水（即係阿摩尼亞水）
用氨水浸15分鐘，然後再用冷水浸15分鐘

方法二：棄掉染色衣物

接放學可以接住10點大鳩嗌活動

WE ARE HONG KONG

今天大獲全勝係 ... 無人被捕！！！推比前線

街坊 真係 落街 護送 下

721 811

up

迎接光榮手足

G持 食飽飯落車站行一轉

準備未開封嘅醋同梳打粉?

多謝手足

glory to hong kong
glory to the heroes

九月一 機場見

大大力拍掌，最好對撚住d廢老來拍，拍撚到佢地懷疑人生就岩

岩呀
激撚到佢地爆血管

搵地方換好難

早啲落去啦 費事比popo阻住買糖水

啲人應該換哂衫
都唔知邊啲係義士

街坊都要注意自身安全

唔使理
總之有人出閘就歡呼
反正散場時間一定係我地早過班狗

一係你歡呼完就光復香港 覆你果班肯定係自己人

咪la
冇必要特登做
順其自然最好

小心小心

推！

而家準備定差唔多啦
自己做足準備 保護自己
帶定物資幫手洗身
謹記要高呼歡迎我地既英雄回歸

約25分鐘前係大埔中心百佳對開
有四隻狗係橋底望住巴士站唔知做咩

夠人就唔使驚佢
自己係地區谷CALL人

藍田有冇人歡呼

就算唔係18區
搵多幾個好似沙田咁嘅地方，地鐵站駁住商場嘅
一路行一路等

推啦

望下look 睇下個時間
係自己人嘅話一feel就feel到

勇士歸來

地區的兒子需要接送 睇水

要拖鞋換 小心螢光鞋底路

GASTBY 冰紙巾好似抹到

新城市ready

地區的媽媽需要兒子

夠人最好入埋站幫手睇水

話俾大家聽，民心所向

英雄回歸

前線每次出動都係搵命博，
絕對值得大家嘅掌聲歡呼。

火車站附近既街坊請準備

要啦

梗係想為前線手足歡呼，但這樣做即是話比黑警知在地鐡圍捕手足

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal
2

幫幫手推

推推推 和理非你地應該做

多謝前線手足，our heroes

聽講就咁酒精都得

各位小心

你夠疊馬夠人多
屌得走班狗就得

西鐵綫啲閘可以跟前面出，就算跟得唔貼都會開番，唔會響

支持

唔好咁高調好，狗陣等手足返到先一網打進就.....

屯門姐姐

夠人就唔撚驚
出左去先

直接準備d衫褲同鞋好過啦

換衫好過啦

接放學家長帶埋蘇打粉同水

蘇打粉+水
GATSBY 濕紙巾
卸妝水

接放學 接放學

夠鐘出去啦

接放學 帶衫！

觀塘有無團

推，各區家長注意

自組啦
地方的媽媽需要兒子

收到消息元朗有可能交通燈全停或亂跳，有車送打人襲擊路人
元朗今晚偉記有極多藍絲去燒野食
燒完可能有下場 各位小心
(已fc確認)
有手足打去偉記問 今晚叫「吊爆十八區」

#自行判斷

1957 葵芳exit a and d safe

認真換晒衫點知邊個係手足